點解粒lin 叫做蓮姐

點解baby condom 班老母叫自己對lin 做蓮姐？

你都叫自己條J做細佬啦

秒

你